醫護罷工戰線要市民支持！！！

非常感謝各界對醫護的支持。
我哋明白大家都好著急，我哋比大家一樣更加著急。
政府每遲一分行動，我哋就要承受多一分風險。

我哋知道病毒唔等人，亦知道件事係幾咁刻不容緩。
我哋唔明白點解有能力做嘢嘅政府到呢個關頭仍然踢都唔郁。
到今日仍然連最基本嘅戴口罩都唔願意叫大家戴，到今日仍然覺得事情未嚴重到需要倒截源頭。
唔通等到一發不可收拾先做嘢。

我哋恨自己不能做得更多，也恨不能更快。
因為我哋係法定組織，我哋行動有法律限制。
我哋嘅行動都必須要通過會員大會得到授權，先有能力進行合法嘅工業行動，參與嘅會員先會受到保障。而會員大會又需要通知時限，呢啲係我哋嘅無奈，亦無能為力嘅地方。

醫護罷工從來不容易，我哋負擔既係人命。
我哋面對嘅係前所未有嘅兩難局面。
咁多年嚟我哋就算環境再艱難仍默默承受，我哋幾乎未有過任何工業行動。即使前段時間颱風襲港，颶風底下我哋仍然冒險上班。
但今次面對政府嘅不作為，我哋唔可以再沉默。
呢個決定對大多數同事嚟講係艱難嘅，同為前線承受嘅壓力同心理關口有幾大我哋心中有數。
更唔好提濃厚嘅白色恐怖氣氛同秋後算帳嘅風險。

冇人希望我哋要走最後一步。如果政府仍不願意多走一步的話，請各位為自己為同事為大眾，站起來一次。

支持罷工聯署link:

Source:

快啲簽啦！！！

我支持醫護罷工！

旺角有藍絲被𠝹頸私了昏迷倒地

得返一日時間 一句講晒 1.29罷工加黎明行動 做定唔做

推
簽呀

要帶白色絲帶

我支持醫護罷工，逼令政府回應封關訴求

即使服務有可能受阻，我或會受到影響，我仍然支持醫護罷工。

支持醫護一齊罷工

大家簽左未？未簽就快啦！

【twitter戰線】美國及英國議員要求英國政府禁用華為建5G

Task2 要人，大量議員插華為tweet無人推
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務